有無人覺得天水圍西鐵站間爭鮮一陣腐臭味？

收工時間多人買特別臭

天水圍住垃圾唔食垃圾食咩

爭鮮你都敢食 預左啦

未必關d食物事

無食，但經過臭到嘔🤢